TVB，我地原諒你

只要你出個聲明承認之前因為新聞部高層不守職業道德，依家已經將佢辭退，並命令新聞部仝人糾正錯誤，然後將個聲明放喺24小時新聞台日播夜播

咁我地就網開一面，放你一條生路，唔喺就等執笠

推

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！